[罷工討論] 話無人罷工的入一入嚟

你點知的？你話無就無？

籌備咗未？問卷調查統計咗未？（記得早排有手足做過）
幾時罷？罷幾耐？

無人知。一日無人籌備就一日都無人罷。
咁點解要打稻草人一口咬定香港人唔會罷工呢？指責、放負於事無補。
亦都唔好同其他國家比較。香港係好唔同，香港人都好唔同，首先要瞭解清楚。
可以做嘅係問卷調查，睇下有幾多人罷、可以罷幾耐、有幾多人唔罷、點解唔罷。
得到咗呢啲嘢先可以商討對策，計劃好罷工日子同期限。

籌備罷工並唔係一朝一夕嘅事，如果睇新聞好嬲，聽日唔返工，但可能全公司得零星兩三個咁做。無足夠人數就唔成事、無成效。
That's why 八月五前有集會，有各公司各機構各政府部門貼員工證上嚟，等大家知道大概人數一齊罷。

諗下當初八月五點樣文宣法先做到全港罷工。成效見仁見志，再檢討。
諗下當初係點樣設死線然後升級。
純粹拋低一句「香港人最鍾意返工」、指責「淨係識得話好嬲好嬲」，係唔會令到聽日全港大罷工。
希望大家唔好用屌／道德綁架嚟令人行動，負能量係驅使唔到人行動。只會令人逐漸離棄呢個平台。

歡迎理性討論

首先要搞清楚冇公會嘅罷工算係乜嘢...罷工後被炒或秋后算有乜嘢保障. 我估呢地係好多人心入面嘅問題。

推

唔好再失敗主義好無
不停話無人罷 民意調查又無
你哋最鍾意FC 我都想FC下係咪真係無人罷